所有岀黎抗爭既人都要睇黑魔后，內有劇透。

睇下左膠點樣累死人。
左膠公主阻住黑魔后之後俾人射死。
大家要記住我地係無take2！！
2010左膠必除

叫迪士尼搵返維尼先同我講嘢

push